青年遭警施酷刑插眼在先 涉咬警手指自衞 (有片啦)

有片啦 有片啦 ~~~~~ 幫唔幫到位後生仔?

推

push

lets see

好陰毒！人地分分鍾比你整盲一世！

幫推

今午提堂
但小心控方以片段被廣傳為由要求唔當呢條片做證據

條片岩岩出架炸

其實成班又無委任證又無警員編號, 一個人無啦啦比一大班唔知咩人圍住黎捉, 又插眼又剩, 驚同自衛反抗實在好正常, 好合邏輯. 如果佢地個個都有帶委任證, 有顯示警員編號, 就唔會發生D咁既事啦

好似插到隻眼出血

Push

示威者十分有牙力（講嘢最緊要有牙力），我比較關注法官怎樣判？傳媒要緊貼報導，

還有，另一個示威者於沙田新城市廣場已經被警察扯爛衣服與及制服，傳媒報導他被帶到葵涌警署後，他於警署內襲擊３名警察，匪夷所思（越來越似國內公安），警署是警察的主場，一打三，唔講得笑，看看傳媒之後怎樣報導。

最後，罪魁禍首是林鄭月娥條死八婆。